[緊急]入台證一問

小弟上個禮拜買左去台灣嘅機票，岩岩先發現系綱上攪唔到 應該點算好

利申中國出世

幾時去先，支那出世都可以網上搞，但要比錢同等幾日

後日出發

唔洗去喇大陸仔 因為你太遲了
返深圳喇

唔緊要，照出發
利申，試過

👌🏻

扮咩呀朗哥

轉行程返鄉下玩喇 下次小心啲

頭一次嘅要5個工作天先會批到呀，你去過台灣未？
未去過就當跌左錢算啦

❓

一次性臨時證搞得切
google la

好似去到話台灣係中国不可分割一部份就會入到境 信我

返中國囉